метод обьекта это значение объекта которое может помогать объекту 
выполнять те или иные действия,которые запрограммированы разработчиком.
поскольку объекты это подобие выражения сущностей реального мира,
которые имеют большой спектр применений и действий, методы их выражают.